有冇人鐘意茅原實里唱歌

點解有人覺得吵耳

境界の彼方

Paradise Lost

堅正

約戰不堪入耳

[字幕][涼宮ハルヒの弦奏] 茅原実里-雪、無音、窓辺にて。

把聲好怪

淨係聽過涼宮個首

zone//alone

樓豬隻耳係咪有問題

好撚好波

佢把聲真係好刺耳

錯覺黎 逼自己loop 2個鐘你會發現原來幾有特色

俾一個角色摧毀

zone alone 幾好聽
不過如果佢同某啲女歌手合唱，唔知點解把聲冇咁煩膠，好似高垣咁

配音都好正

把聲係特別
但係唔覺刺耳

聽到扯喎

Paradise Lost

黃泉BB

涼宮春日の激奏個時唱錯好正

由涼宮開始就鐘意佢

咁呢度有冇人會去，佢今年日本Tour 。